又現大型賭場，AHPI盤前漲300%

估唔到d美國佬咁鍾意賭博